講左幾多次 唔好Block三毛

你block左佢

佢個post/留言就少一個負評

久而久之風向就更容易比三毛大軍帶到

所以唔好再block

直接負評上一頁就夠